家長投訴美少女戰士太色情太不雅

不少人熟悉的卡通「美少女戰士」，其中主角的變身過程，是卡通的經典橋段，沒想到現在卻有家長向NCC投訴，說「美少女戰士」的變身過程，出現女主角裸體，而且劇情也談到報復、跟欺騙感情的內容，家長認為這樣的卡通被電視台安排在晚間7點的時段，會影響小孩身心發展，但熟悉卡通的達人則認為，很多卡通都會有類似劇情，認為家長太大驚小怪。 每一集sailormoon變身的重要橋段，帶給小朋友無限歡樂和想像空間，但沒想到變身過程，卻被家長向NCC投訴，說女主角穿著襯衣，有過於裸露、強調胸部線條的鏡頭，而且卡通是在晚間7、8點闔家觀賞的時段，應該改列為輔導級而非普級，要求停播。 家長還描述卡通裡的對話內容，描寫男人如何玩弄女性感情，以及欺騙報復，充滿暴力，不適合兒童；但專業漫畫家卻不這麼看。職業漫畫家BLUE：「我是覺得好像有點太誇張，變身的畫面裸露沒錯，但是也不算膚色，也沒有做什麼不雅的動作。」

「描寫男人如何玩弄女性感情，以及欺騙報復，充滿暴力」 咁班師奶平時睇個d乜野劇黎... 唔通tbb膠劇就唔影響d細路?有種咪鬼睇吖,教壞細路啊

美少女戰士是劃時代的經典作品相信已經眾所皆知了，
舉凡GL、BL、父女(豆丁兔與禮服蒙面俠）、人魔、人獸(豆丁兔與獨角馬)、性轉、偽娘等等題材都早早在美戰裡使用過，
在美戰的面前，連CCS都只能大喊一聲爹娘阿！（至於繁殖出千千萬萬個櫻狼又是另外一段故事了）

你自己思想不雅, 就去話人不雅

互動新聞台24小時無限loop

除咗 天線低低b
其他所有嘢 一律禁播

呢個一早投訴咗係同性戀已經禁播過

關電視!

圖呢？ 睇下有幾不雅？

d師奶俾人屌西先有細路，佢地本身都好色情

定係個細路係石頭爆出黎？

條裙好短

鐵壁裙好似係美少女戰士嘅代表嘅

細細個成日J

細個好鍾意睇豆釘兔同獨角馬
覺得個細路女同隻馬拍拖好撚痴線

武內直子走得好前

好暴力喎

傻閪家長 你地細過咪睇美少女大....
大過左生完智商-100
智商去左個B到

lin都無粒，我要投訴佢唔夠不雅

老實
細個J唔少
J完變身J短裙
再J sheshe

天王x海王

細個鍾意 J 木野真琴

迪士尼先恐怖
令小朋友幻想可以同老鼠傾計

千尋同白龍又夠唔夠痴線?

好淫